有無人用hkbn而依家上唔到網

如題

Piah

上到

頭先唔知咩事上唔到，拎唔到ip